德國後衛回傳，再加無腳法龍門空龍。

延續世界杯傳統，上屆冠軍隊小組賽出局。